掛住發夢少左睇，想問下華為同貿易戰e家情況係點

大家都知e兩星期香港發生好多事，而好多事亦會係黎緊G20前後見真章
但其實G20最初既焦點，係中美貿易戰會唔會達成部份共識，連帶華為會否繼續被封殺（雖然我個人認為華為應該死硬）

有無ching近排有留意開貿易戰個情況

推

小米出黎話要代替華為嘅地位，但佢晌大陸入面好似個 OS 都會轉埋做紅毛，咁班五毛撚使買你小米咩。

CPU 仲 sell 緊奇撚。